{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 피크닉"
    },
    "text": "江陵ピクニックは新型コロナウイルス感染症、ウイルスなどの安全のために毎日防疫消毒を行っており、寝具類、什器、トイレなどは常に清潔を保っています。 利用案内を確認し、全客室ではネットフリックス、ディズニー、ティービング、ワッチャを無料で視聴できます。 客室はすべて2名基準であり、追加料金で1名追加できます。 禁煙客室であり、ウォッシュレットは全客室に設置されています。 ケアルームには衣類スタイラー、空気清浄機、ウォッシュレット、フィトンチッド殺菌消毒品が備えられています。 入室前や退室前にお荷物をお預かりでき、アーリーチェックインやレイトチェックアウト時には追加料金が発生します。 ペットは入室できませんし、海産物やズワイガニなどは絶対に持ち込めません。 カウンター業務は午前2時以降は締め切られ、駐車場は狭いです。 江陵ターミナルは徒歩3分の距離にあり、KTX駅は車で5分の距離に位置しています。 江陵港までは車で15-20分かかり、江陵中央市場であるグルメ通りは10分以内の距離にあります。 校洞ちゃんぽん、兄弟カルグクスは5分の距離にあり、柳ブルワリーも5分の距離に位置します。 カトリック関東大学と嶺東大学は5分の距離にあり、江陵原州大学は10分以内の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵ピクニックでは何を無料で視聴できますか？",
            "answer": "ネットフリックス、ディズニー、ティービング、ワッチャを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室はすべて2名基準であり、追加料金で1名追加できます。"
        },
        {
            "question": "客室には禁煙ルームがありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "ケアルームに何が備えられていますか？",
            "answer": "ケアルームには衣類スタイラー、空気清浄機、ウォッシュレット、フィトンチッド殺菌消毒品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウト時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインやレイトチェックアウト時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広いですか？",
            "answer": "駐車場は狭いです。"
        },
        {
            "question": "江陵ターミナルはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "江陵ターミナルは徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "KTX駅はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "KTX駅は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "江陵港までは車で15-20分かかります。"
        },
        {
            "question": "江陵中央市場であるグルメ通りはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "江陵中央市場であるグルメ通りは10分以内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "近くに何か美味しい飲食店はありますか？",
            "answer": "校洞ちゃんぽん、兄弟カルグクス、柳ブルワリーなどが5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "近くに大学はありますか？",
            "answer": "カトリック関東大学と嶺東大学は5分の距離にあり、江陵原州大学は10分以内の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 455
    }
}